[向馬丁露乜鳩致敬] 知唔知肥媽姓乜

姓母，因為姓母瑪利亞

錯台添

你永遠唔夠佢黎的